19歲嚟第一個女朋友,竟然係我自己講分手

小弟喺2019識到一個我好鐘意好鐘意嘅女朋友,但係相處喺上嚟有好多問題,上次因為佢我開過一個post

小弟19年嚟第一次拍拖,有冇人可以塞錢入我袋？

我唔知我可以點做,我同佢之間問題好多,我有嘗試過去同佢講有咩位我會介意,希望可以某程度上體諒我。上次話過出街嘅,出去同返去嗰陣同我講聲得唔得？佢答我好。同佢講有時聽下我講野好唔好？佢都答我好。

到琴晚凌晨3點幾,我突然間見到佢steam上左線,我先知佢(同個ex)又出左去網吧打機。我steam chat左佢,冇理我都已經預左。我拎部電話嚟睇,(佢)冇send過野俾我。我由一開始好唔想佢(同個ex)去網吧打機,去到依家我已經淨係想佢出去嗰陣會話俾知,走嗰陣話俾我知。

wts佢同佢講左幾句,之後我5點幾臨瞓嗰陣話走嗰陣同我講聲啦好冇？到啱啱起身,我見到佢個位置喺東區裁判法院。我瞓左嘅期間又係一個wts都冇,打俾佢一次唔聽,兩次唔聽。

我真係已經唔知仲點同自己講佢真係鐘意我,可能只係細個唔成熟唔識點做。最後佢打俾我嗰陣嘅態度語氣,我同佢講左分手

條女根本冇尊重過你 分佢老母啦

佢唔會唔開心 放心

你確定係你女朋友?

rip

我只係想講因為佢唔當你係重要

我已經絕望到唔清楚

佢有話過我唔重要我以為佢係嬲緊我先咁講

同個ex去

佢尋晚同我上咗床
你連佢個波都未揸過

男人 灑脫d
係自己張床喊夠 就算數
再去build up自己

呢個位我由一開始好撚介意,到俾空間佢去處理佢同佢個ex嘅關係,再到同佢ex去打機,我淨係想佢同我講聲

點解我覺得你有小小煩

雞

咁樓主你都講左分手了
你開post係想返轉頭定係點？

btw點解要去東區裁判法院

有咁嘅打算,都真係幾撚sad,依家已經係連喊嘅衝動都冇

太 skr 了

唔理佢鍾唔鍾意你先

佢都未玩夠，未享受單身唔洗同人交代既自由

我代入佢諗，睇文字都覺得你煩,我阿媽都未問我去邊同邊個一齊幾點番，邊輪到你，洗鬼同你交代

樓主放手啦

你確定佢係你女朋友？

聲援,件事嚟講係好事嚟。
但係佢之前話過點都會同我一齊去,
冇履行呢個承諾都算,
仆你個街連同我講聲係咪都咁撚難吖

MK囝囡啪啪啪

行緊嘅途中都有send一兩句wts俾佢問佢做緊咩吖之餘此類嘅野,但係都係嬲左我,打俾佢問佢係咪嬲我吖?佢之後話我淨係wts send個位置係咪就得,乜都唔駛講吖?

屌你 你咁做既時候人地都嬲下就算
宜家佢咁做你就分手

想知其實係咪我做錯左啲咩,
雖然我知佢唔鐘意我嘅,我做乜都係錯

啪啪啪未？

冇尊重過你 分得好

分佢老母臭閪啦，臭雞一個

我出去有同佢講,同邊個去邊到都有講,我個fd佢都有見過。

宜家係我揾佢,佢先講去左聲援
問係咪同個ex一齊去,
佢答我唔係,話我唔識。我連個名都唔知吖大佬

一對情侶講分手要講起做錯既
大家點都一定有野唔岩既
不過你知道左自己有咩可以做好d
咁你下一步會想點先？

你條女同ex係網吧扑野

飛

你知佢location 都唔出去搵佢？

算吧啦 佢都味玩夠 下個更可愛
同ex出去要down聲好正常
Btw 比人管呢家野
your face your fate 靚仔=sweet 毒撚=煩

糾結緊,佢係好過份,我亦都好鐘意佢.

但係我身邊所有fd都希望我同佢分手,個個都話睇得出我同佢一齊好大壓力,仲差啲因為佢而搞到冇左個識左10幾年嘅fd

雞，全部都係雞

之前試過個結果就係佢嬲我冇同佢講聲就出左去揾佢

朋友個個都重視你一定係咁講既
同埋女朋友的行為都肯定讓你覺得佢唔重視你嘛
咁如果真係要講問題既
咁為咩你一定要佢覆你電話先？
當時係咪只有依個選擇可揀？

算啦咁 弱智黎。。

你咁後生大把世界 洗乜屈就件臭雞度
見你好似好想用心經營一段關係 根本曬氣
除非對方都係咁上心 唔係既話心態當玩下算

我認我同佢一齊係真係冇得揀
只可以不停降低自己個下限,
不過冇得再低了

佢屋企冇電腦？
你肯佢係讀緊書？

我本身脾氣好大,
對住佢我er都唔敢er。
話冇心同佢發展就一定假

g?

相處係一門學問，首先唔好企圖改變對方，要明白每個人都係獨立個體，性格同習慣唔會一時三刻改變。
真正既愛係會相互為對方著想而改變，好似你話出街通知對方，係佢角度係管性就算通知你都唔情願，但當對方怕你擔心就會主動講聲。
人類既情台感好奇妙，有人食左幾廿年煙，伴侶點講都未必有用但仔女一句己經即時終生戒煙。
你仲後生，慢慢領悟啦

兩個星期已經收皮

佢有話過唔想我擔心嘅,最後都係俾啲咁嘅結果我

同佢唔止兩個星期嘅但係一個問題都冇解決過,相反我似俾佢解決緊多啲

屌左未？

中出左未？

依照樓主嘅講法...基本上係做得好好
分手好過浪費時間

屌
同你同時間問

咁你要諗下佢咁講係純粹敷衍定真心咁諗啦
其實愛情同好多事一樣，付出同回報唔一定對等，點樣雙方搵到個平衡點又舒服先係長久走落去既方法。

19歲講撚到19歲有女朋友係好難得嘅事咁

其實屌左未係咪真係咁重要

我第一次拍拖唔明呢個點

19歲咁撚細個，講撚到好似單身咗好耐咁

用連登仔思維去諗，未屌嘅就氹番佢，之後中出即飛

對我嚟講好難,但係上面講話識左10幾年嗰個fd話我要揾駛撚擔心咩

知道左答案啦

玩咩game咁吸引要打到凌晨

小弟同條女19年一齊19年散，總共先一齊3個月
好後悔最後半個月對佢好冷淡
甚至係佢提出分手我直接答OK冇挽留，好後悔，如果時光倒流，我會盡量挽留佢
死因：圈子極大不同，佢大東北中學，我九龍大學
興趣不同，佢藝術social，我死毒撚
我一啲都唔風趣幽默，唔識講嘢
猁：初戀

再加兩句，由始至終一張合照冇影過，唔畀公佈戀情

佢幾歲？

我連上都未上呀屌。。。

Sp都搵倒但19歲先第一個女友

我同佢都冇合照,佢都係人地問起先講自己有男朋友

sad story

女死女還在，下個更可愛

佢俾人問都唔肯講我
拍拖唔俾接放學，拍拖唔可以近佢中學唔想俾熟人撞到

分佢老母啦
你呢位女性朋友都不唔係呀
識講分手叻仔呀你

可能對我嚟講,
有扑但冇感情只係生理需求,
佢有需要會揾我,我亦都一樣。
但係對女朋友就唔係以生理需求行先

佢咁樣好似又真係過份左

拍拖為咩要不斷調低自己個下限？
你做咁多野佢都唔欣賞
為咩要繼續咁做呢？

一睇就知死mk妹啦，唔使諗噉多

之前不斷咁調低自己下限係覺得自己仲有地方可以遷就,依家唔再調低係因為真係見底

做男人要識得忍氣吞聲 戴帽真係平常事
分別係知定唔知 現實係大部分人帽完都唔知
最後大家冇癮分手 另一半好快又同第二個一齊
係鍾意人既 就要接受到佢同人share
等佢玩夠就會乖乖要你一個

講到出面 你仲做咗多野 擺到明你問題 呢知根本唔係你女朋友黎 做人風流少少 停留係一個到曬時間

如果佢覺得講聲你聽係管住佢
即係佢係一個唔受呢套溝通方法嘅人
你有無同佢傾過點樣可以大家中間拎平衡點
係你同佢都要同適合嘅方式一人向前走一步
而唔係你死忍唔開心, 跟住單純叫佢報到一聲 令你安心

咁如果你覺得已經見底既
咁你講分手都好合理呀
所以我最初先問你出依個post為咩
咁基本上其實係大家唔想再夾硬遷就大家啦
不如就好黎好去算

咁就話忍唔到 你唔好講自己有幾愛人啦

分完 過多一年半載
你會發現好可笑架啦
後生係要經歷下呢D 19歲仔姐 出面大把世界
世界很大

我冇呢個能耐
試下一個星期發3-4個夢都係佢跟第二條仔走左,1個夢係睇住佢俾人屌。

瞓瞓下都會醒左,眼都未擘大就拎起部電話嚟聽,驚聽唔到佢電話佢會嬲

真係再不捨得亦要走只少再係咁落去我會痴線

證明你未接受到佢同其他男人share

男人老狗 飲下酒 頹廢一排就好振作啦

唔好當低賤既妓女係寶，我可以同你講呢個世界上仲有好多好女仔

淨係想屌嘅我唔會忍到唔發脾氣

一齊緊嗰陣都已經開始頹

飛撚左佢啦你咁都忍

鬼叫我on9咩,我好鐘意佢係真嘅,不過到下限亦都係真嘅

咁由一開頭已經唔開心
到最尾都係唔開心既
咁散左可能對你係好事
其中一邊付出得多又得唔到對方既回報
自然會越嚟越頹

第一次拍拖就比臭閪玩

我同你講女人係永遠信唔過 以後咪做傻仔

分手囉。19歲仲好細

唔好辛苦自己啦

雞嚟

佢擺明逼你講分手

算啦,條女都唔鍾意你,係鍾意你就會上心

傷心完繼續充實自己 向前看
唔好糾纏於唔適合嘅人身上

好唔respect你啊
下個更好！

佢都唔理樓主
見到佢黎搵仲會開心咩

你條女
雞黎咋

佢根本當你水泡，分得好，下個會更好

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

點知佢係邊既？

條女比EX飛左
搵左樓主做水泡
點知個EX返返黎同條女做FD出去打機
樓主做左煩膠

當佢sp咪算

G

雖然你邏輯都係d奇怪 有冇咩誤會？
不過如果女仔係無尾飛陀可以飛得 因為唔愛你
下個更可愛

佢琴晚出到去wts send左個location俾我,之後成晚冇覆過咁滯

你兵黎啫

佢同過我講一開始係諗住試下嘅,之後佢都認真看待過我嘅

騎兵？

可能當中係有誤會,但係我睇唔到,問佢都冇理我咁

之前我講過一次嫁啦,冷靜完佢話有啲咩我會介意要同佢講。
我講完之後都係冇用

19歲都已經係成年人
條女仲好似d讀中學既死mk咁
夜媽媽仲同個ex去網吧

唔覺得你講分手有問題
條女成日發脾氣又同ex出街
根本係冇尊重你，養唔熟
二黎19歲喇屌，仲搞咁既野本身都on9啦

點解你唔去

我瞓醒見到佢唔喺屋企我仲勁擔心佢唔知做乜鬼喺嗰到

鐘意埋啲mk妹 半夜跟ex打機 預左啦

下次唔好溝mk妹啦 如果唔係結果都係一樣

sor尋晚佢同我同佢打完機就返左去扑野

條女做到咁，分手啦ching

講樣野比你知..
如果你想要求你另一半出街講你知
根本係冇可能既事
報到呢家野要雙方自願
你出街會講佢知係你自願
人地出街唔想你知係佢唔care
如果你一開始拍拖就要求人地報到 佔有慾咁強 一定分
如果你一開始放鬆條繩 有一日冇安全感突然拉番緊條繩都一定分硬
你要求既野係要雙方願意 冇得強求
所以你一開始就錯
錯在逼一個唔鍾意自己既人同你開始
完

好事黎，分佢老母

呢啲女唔要都罷 仲同ex有交雜

你太撚chur啦
你越迫佢 佢咪越唔想做
師兄 老實講你條女唔識就你
嚟啲拖拍落去冇意思架 盞自己辛苦
女人嚟啲野 你係有料charming嘅
自然會吸埋嚟 唔夾嘅咪下一個
Easy come easy go

雞 就算佢揀你 都係搵你埋單
巴打冇必要咁做

就咁睇你女朋友應該都拍過幾次拖
貪玩未定性
加上你性格都應該唔係佢偏好咁

脫離依件事睇你地都應該性格唔係好夾
好多人對初戀會念念不忘
但係比起愛男/女朋友
我反而覺得係愛第一次依個感覺

祝你早日睇淡

仲有得屌咪當sp

冇得屌 就...

重點係同ex去啫 倒返轉如果男同個ex出去都冇女會接受到 分吧啦

我記得覆過你之前個po
分啦
話打機姐，實際就做其他野嫁啦

試下掉轉，你去洗樓，
洗姐，咩都冇做。

互相尊重同公平好緊要

我睇左咁耐 我覺得你提出分手無錯
佢都唔尊重你 你點解要尊重佢
連你出左去揾佢 佢都鬧返你轉頭點解唔同佢講聲先
即係佢身有屎啦
正常一對情侶係愛對方嘅
緊係想日見夜見
見到你突然出現喺佢面前
應該係surprise先至啱
但係佢而家係吊7你喎
另外佢半夜三更同ex出網吧
即係佢仲掛住個ex啦
佢都話你喺佢生命當中唔重要
咁即係佢對你無意思啦
所以樓上先有師兄問你：「你確定佢係你女朋友？」
佢都唔理你感受
又唔想理你
你地分手啦
無謂浪費時間
師兄 祝你搵到個更加好嘅

正解

樓豬好慘

佢係人地sp
竟然你講左分手你仲同佢傾咩？

今次真係雞

公平都已經冇奢望過
但係有冇尊重我就其實之前都已經feel到

條女忙著幫ex含
鬼得閒理你咩
On9 仔

仲有更加精彩嘅野想唔想聽下

佢唔係好識含

想冇同過佢拍拖,當中係有開心過,但係代價太大

其實講得好啱佢啲性格冇得迫,一係焗住接受,一係就繼續死頂,不過死頂係真係會迫死自己